乃木坂46第一位香港出生的成員出現了！

黑見明香出生後在香港居住了三年，回國以後便在國際學校就讀，會日、英、中三語。在她選拔期間的Showroom片段可以看到她特意用繁體字寫上「多謝」，還標明她是「在香港出生」呢！她也有提及到自己參與了學校的「英語部」，在課外會跟部內的朋友一邊玩樂一邊學習英語。

官網寫出身地東京都
但佢標明自己是「在香港出生」

出身地唔等於出生地

一句都尾，當唔當佢香港人先

到

乃木坂平均顏值咁高...
呢位 算吧啦

可能越大越靚呢

咁都拉到關係算啦

應該老母係香港人 咁都入晒日本籍

寫曬繁體字唔係唔支持呀

慣常做法黎
好多mb外國出世 回流日本
都係寫翻日本做出身地

係咪藍絲嚟？

個樣執下執下就順眼㗎喇

笑得有啲似櫻隊

黑鷹

等睇支那fans屌 跟住轉寫支那香港出世同寫返殘體字

同問，國際學校多藍